有啲咩中國用語係可以接受

五毛

形左實右
加速師
習包子

白左

白目左膠

好大喜功

搬石頭砸自己腳

捉到你條五毛...

冷處理我都覺得相當唔錯

古中華時已經有 唔計支語啦

我覺得睇語境 例如指中国嗰啲冇家教嘅中年婦女一定用「大媽」

總加速師
被xx

翠

閨蜜、學霸、顏值、富二代、性價比

功成𣎴必在我

閨蜜其實都可以接受
古代啲人都係咁叫

小鮮肉係唔係🇹🇼用語？

吸精瓶

有點東西 文雅d

香港講開好撚勁

我不想努力了

牛逼的傻逼

學霸ok la
性價比 係咩
其他不了

就算係台灣用語都唔得掂

顯卡

牛逼，拉風，裝b

顯卡係蝗語？

仲乜咁多搏打comment

唔係

好似係要叫顯示卡

NMSL

有關部門

習總

此句不讀，毒氣無害，吃元素表，etc…

忠實的廢物

我覺得富二代同性價比係幾接受到
二世祖好似係有少少負面，富二世可以中性啲
性價比就諗唔到其他中文詞

支語狗

支狗不吃這一套

低端人口 嚴正指出

騷呢個詞唔可以接受

翠翠

高考
Hong Kong Advanced Level Examination 高級程度會考

錄音唔可以接受
香港話講 音軌

男人講「抄禾B」

有錢人得唔得

有錢係係純粹講果個人有米
但表達唔到條友繼續大量資產而有米

氛圍

咪即係有料

點解可以接受？除非係五毛？

草泥馬

屌 睇到都覺得老尷

一次性交一年

好佬怕爛佬
爛佬怕潑婦
其實可以叫潑婦就得

閨密？

具中國特色的xxxx
大家都知咩事

另外「外顯」、「內顯」、「獨顯」、「顯存」都唔應該用

「內存」都唔應該用

大媽又唔同潑婦

老鐵

紈褲子弟

唔識讀

以前無線古裝片成日用

低端人口呢個term 真係好正

用有錢仔唔得？

顯你老母呀？支那種

[/quote]

閨中密友嘛

例如鐘培生
你叫佢二世祖有錢仔都好似係差咁啲

翠翠，吸精瓶，習維尼

鍾？

大媽有種鄉下味，冇接受過教育

打着紅旗反紅旗

有啲料到

咁叫敗家仔囉

總加速師源自日本架
係日本用語

操死妳

666

物化男性，男權呀

我在必不成功

韮菜

中國是已不存在的地區
（今支那）

細頸瓶

仲有愚昧、聲大夾惡，同埋一大浸柒味
好難用其他詞語稱呼佢哋

點解你哋兩個「不」字唔同樣嘅

個源頭應該係黨
黨專稱鄧小平為改革開放的總工程師

操你娘

前方超a預警

果陣機動戰士出現先

後尾d人當左蝗語

我叫開 "Display卡"

你媽個B呢句好撚難聽

幹你娘

真香

我就講開
姊妹，高材生，好撚靚／好撚醜，二世祖／有錢仔／有錢女，好抵買／唔抵買

你d terms睇到我毛管棟

責任不在我方。
中國城最大贏家

屌你老母臭花西 邊個負皮我強姦死你

柒到爆

呢個都係二世祖嘅意思

如果要講中性嘅有錢人二代
一係就有錢仔
一係就富家子弟

再唔係就蔡加讚發明嘅, 夠哂local

我都係，形容香港人會用師奶，八婆會用八婆，文雅啲可以用河東獅
形容支那人就大媽

都係有少少貶義

因為對於窮撚嚟講含住金鎖匙出世嘅人就係有原罪

吃咱們的飯卻砸咱們的鍋

支那賤畜

細思極恐?

yes

抵咪抵唔抵咪唔抵

抵/ 照值係ok
但有冇noun

有啲好明顯係已經融入晒香港人用語，講咗都冇乜人會屌
例：樓主，80/90/00後

一言驚醒夢中人

加多個
"不服來辯"

屌你老母臭化閪

閨蜜可以接受，都只係閨中密友的簡稱。但顏值、學霸真係好大陸

支那

蛋蛋後： 綠茶婊 心機婊

低端人口

不成功必在我

八十後好似係香港用字黎
有錯勿插

支那 呢個詞

中國或成最大贏家

已負皮

富二代 ＞ 太子仔／太子爺